有冇人細個嘅時候超驚「大頭佛」？

唔放圖喇，就算大個睇見都有啲驚

總之細個第一次見到覺得好恐怖

15-16年前了，嗰陣係過年前啦，讀幼稚園嘅時候啲老師唔知我驚呢味嘢，喺全部同學面前突然將個頭罩喺背後拎出嚟，仲叫啲同學逐個排隊摸個頭罩，我一路話唔要唔要，連睇都唔咁睇，條隊排到我嗰陣我真係驚到喊

「後來就明白」，啲老師知道成件事搞大咗就叫我呀媽嚟安撫返我情緒，係有講對唔住，不過由呢件事之後直到小四左右，我一直好驚農曆新年，每逢跟父母去親戚屋企拜年一見到有舞獅就即刻拎轉面衝返入去，「爸爸我唔想再見到嗰個人頭啊。。。」，因為我知舞獅一出現，好快見到嗰個頭罩

據我呀媽口述同細個嘅記憶，嗰段期間啲幼稚園同學一講「大頭仔」「大頭妹」我就情緒失控

冇

打咁大段野
以為故黎

你

有

每次都有衝動走去大頭彿背後踢佢屎眼

麥當勞叔叔仲得人驚啦

細個仲傻到擰轉面大喊、叫個獅首一啖咬走個頭罩佢，唔想再見到個頭罩

因為麥當勞叔叔係一個人像
而我第一次見到大頭佛頭罩，係俾人除低咗，得返個頭擺喺地下，嗰個碩大嘅首級同埋冇眼珠嘅空洞眼窩

隻獅子頭我都驚

有冇人放圖

今晚戴住個大頭佛訓包你克服到呢個恐懼

係

想聽鬼故

恐怖谷理論

要更正
個頭罩俾人戴緊其實唔恐怖，甚至可以話幾得意，扭嚟扭去

恐怖在佢靜態嘅本身，雖然佢郁都唔郁，但係形住形住喺冇人嘅時候，佢會偷望自己，而當我走埋去佢面前，明明一直存在嘅笑容、一下子變得生動起嚟，明明對耳係聽唔到有聲

「但係個腦喺唔受自己控制下，話俾我知嗰隻嘢係笑緊，但我依然聽唔到有笑聲」

呢個係細個嘅經驗，應該只係疑心生暗鬼啦

個獅子頭我又唔驚，個樣幾好笑幾得意

唔好禁啊

似人又非人就會令你個腦confuse 而產生恐懼，
所以大頭佛，killer joe, 鳥嘴面罩，防毒面具都會令人驚

jeff the killer *